WIFI 不停斷線，點算?

用緊 hkbn $145 plan

應該唔關laptop事, 但係買咗新laptop之後就不停遇到斷線
早排用舊 laptop 唔覺有呢個問題
一定唔係laptop問題因為係同一時間手機都冇 wifi
唔知係咪因為放幾日假不停上網download野所以先察覺到不停斷線
個 router 係新嘅買咗一年左右

斷線頻密到我要mark低斷線記錄:
28/12 11:33PM
31/12 6:29PM
1/1 3:52AM
1/1 7:23AM
1/1 4:39PM
2/1 1:12AM
2/1 5:36PM
3/1 10:13AM

有冇ching知咩事???

router 咩牌子咩型號

TP-link?
係嘅直接換過部唔解釋

tp-link ac1200

點解你會知係 tp-link

Same

用TP LINK仲可以上嚟問 .....

過來人，永不錄用呢個brand
因為牙石變中國公司，建議你用返美國netgear router啦

貪平？抵你打打下飛機斷loading

Sor

1000mb 幾舊水有咩㨂

Netgear 或 ASUS 都幾好。

嚟嚟去去啲人都係推薦netgear r7000

你又係不停斷線??

可能過熱 搵野墊高佢
係咪用用下斷網之後自己回復番？

聽日去買

又無你咁誇張嘅
只不過一時時 個面板會有個icon著紅色燈
都用左好幾年啦

yes
斷1-2分鐘左右就自己回復

問題係我長期download大file, 一斷就要從新再download過

垃圾就應該換左佢

咁應該係過熱 重workload果陣粒u強制降頻
我用緊r7000都係一樣
散熱一定要做好 可惜我屋企冇咩通風位啱放router
1.加風扇
2.換位

換過部
討論已完

ching 好似好熟電腦好勁咁
感謝
試下墊高佢有冇用先